今晚20:00 圍佢老母馬鞍山

保安盡佢自己職責都俾人拉
如果唔企出嚟以後就冇人會再幫我地！
今晚20:00圍佢老母新港城！

自推！
以下開放活動建議！

推！

聲援前線保
安

推

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

我地唔去聲援以後就冇人再幫我地

「Xinnie the Pooh」Challenge

1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!